恆生指數流血不止

-801

仲未drop to zero

一千點再講

跌二千點再講

上次托蒙面法已經無哂彈

應該真係香港局勢影響咁跌落去.....

三千點先叫醒我

朝早抗爭有用

手足d血仲多啊

20000點先叫醒我罷工

跌破低位再講

青姐有 無暈低

跌淨800先出聲

跌咁少，3000再叫我

廢波早幾日仲話港股冇影響，都係跟返大圍環境
我屌你老母啦

繼續繼續

跌咁少

幫手罷多幾日咪返去20000點lo

最多跌埋聽日咪升返

跌得太少 今星期跌撚到一萬點先講野

高過上年同期

支共會不斷托市

跌到4個位先同我講啦

正呀喂

跌八千點都只會當花生食
跌到八千點先出聲啦

跌完升唔番先再講

跌破25000先講

咁都未穿25k
唔夠力喎

睇你托幾耐

實係好撚少

原來黎明來到，就會光復紅籌股

樓市暴跌先講啦

一日800就差唔多

26916.221
-734.918 -2.66%
有人托緊，睇下可以頂幾耐

最好啦，睇下佢有幾多錢燒

真係好撚少

跌到得返800先講

中國股市都跌得好急

跌淨801先講

咁樣先800點 跌得咁慢

連續開幾日花先見真章

跌咁少都拎出黎講

破20000先call我

打到咁都唔夠侵侵講一句，佢講一聲唔簽住都唔止跌一千

26900.260
-750.879 -2.72%

有人托緊市

仲有2萬幾點跌 跌哂先講啦

繼續托啦，屌你老母

三千點先算啦，以前一千點都大奇蹟日

屌你咪燈，又升咗少少

暴政真係托緊市。

跌到得返一萬點再算啦

跌一千幾百點算什麼?

技術性調整jpg.

升翻

冇五千點唔當反映！
一日開幾次實彈 一傷一危殆+中環lunch hour TG放題

咁少…
朝早就應該跌二千啦

不完美

2000點基本

托到收市應該唔係跌得好甘

以往經驗，上左連登就會變大奇蹟日🤦🏻‍♂️

跌到零再講

小弟學生唔識財經 咁今日跌 我買佢聽日升 咁會唔會賺到錢？

咁少

急急急, 快撳錢保平安

睇過，小小血者

千期唔好走貨! 仲有4日慢慢跌

投資者信心幾咁大打到勁過十號波都不動搖
我相信投資者大撤離個陣 政府想托都托唔到

少左啲

個大圍環境比你影響埋

得800咁少
跌夠2700先10%

22000先同我講 睇死聽日反彈

800點好撚少

一日趺800，一個月就差唔多變0

咁正常喎
美國總統嘅說話一定有power過我地

一早應該要啦

亞洲區全趺 , 應該係大戶震倉姐
趺返2000先再講

跳唔穿二萬點都咪撚講

2008 年仲係細路？

800算得啲乜？

800點正常上落

終於有d 反應...
應該係外國議員紛紛twitter 發言

除非有後續...春江鴨...?

港股根本唔值依個價

跌到20000點先再同我講

咁少 都不及手足流血多

跌20000點先同我講啦

攬炒啦！

20000點先算啦

跌破二萬點先開po啦

唔夠

無事嘅
技術調整

唔夠呀 皮膚滲血咋屌

跌得700 點咁少

好似樓價咁 跌少少就嘈

唔跌落2000點邊有天理

跌得個小小係度j 咩

無一千唔好出post

跳1萬點先講

好少姐

知唔知人民幣點解會唔跌

一千都未有

我知就發咗達啦

Hsi跌有部分係香港本地問題 但更大係trade war變數 唔好亂推呢啲post 睇A股都跌咁多就知

跌到班廢佬喊
仲信香港有未來 個市長期會升唔會跌既
都係以為政治唔會搞到自己既on9藍絲

關香港局勢撚事
係撤關稅幻想無左
之前升咁多要嘔凸

跌一萬點都好合理

89成支那公司股
同香港冇咩直接關係
紅色家族後花園
用來轉移美金資產一個方法嚟

Drop to zero 先叫醒我啦

馬雲呢幾仲諗住嚟cap水

正，跌多啲阿爺又要暴力救市
燒撚曬阿爺啲身家就啱，等佢冇得打貿易戰

4/6/2019收26761, 而家幾多???

亂到咁先跌得800點, 個市都幾離地

跌多5000點再講

正式宣布，中環先係春袋

廢波認證跌硬

新燈神

仲係26800 邊有跌

唉 講一億次做咩都唔割

算把啦你睇下指數成份股有幾多係本地? 全部都大陸架

仲有好多傻西畀一成首期上咗車，
一個月唔夠已經變負資產

碎料

加油

777收尾

本身升到ON9，，

繼續黎

中環開槍on99

跌多五千再叫我

繼續跌全力跌
我要嘅就係呢d

200百人被捕 一個心一個肝

sor 講錯係一個腎

陣間阿爺托市即刻升返

仲買樓嗰啲真係抵撚死！
唔睇連登，fb啲資訊都share到悶，係要搵坑跳
祝佢哋好運

...全日開花先跌800
要發生咩事先跌返落1字頭

KEEP住阿手足 日日咁搞法真攬炒

人仔升 股市跌
唔尋常

唔信明天一定升 一定係 舞照跳 馬照跑 紅酒照飲 太陽西邊升起 歌舞昇平

應該有人托緊市

未撚夠！

吊，今日咁既環境，唔跌2千點，唔洗出post 啦！

爺你老味

冇事

跌五千點再講

跌到20000點先講

你以為啦 上次係連登先有人話要上會供樓 入面幾撚多人話供得起有咩所謂 仲屌返人地話你讀得書少搵唔到咁多錢供唔起就收聲添啊 條垃圾政策一出爐已經比人屌得咁甘 都仲有傻閪落搭 你話政府點會驚你地

其實唔關開花事，今日外圍都跌

用手足嘅血肉換返嚟

一槍送港股上路

一日跌800
連續五日 = ？？

有本事日日都keep住今日咁嘅環境咁咪可以日日跌1000點囉

會暴力救市

咪又係跌番今星期咁大把
又係到打飛機

今日似係Trump Trump週未撚狗
大行借消息獲利

升跌一千幾百平時都慣

個市咁樣點托都冇用

再跌，跌夠一萬點
睇下邊個死

千跌啦
午後即開熊都有肉食

有計劃造市

27000重牛區

Push

上年低位都未破，硬撚到仆街。

推

跌得咁撚少

Allin 下星一24000點

好明顯，就睇下佢有幾多錢托

777

-10000先夠

香討最多呢啲供得起計掂數，任何價錢時候都可以上車嘅傻西

短暫目標 跌一千點先
制暴政府出曬力攬炒

跌穿25000先同我講

連登都大把 屌你計到咁盡 一陣兩公婆是但一個無得撈 就含撚都唔得掂 叫佢地租著先 又要比人屌話個市唔合理 唔係係去搞鳩佢 而係去接受佢 明明全世界一齊唔撚買 個樓市差就自然會跌 偏偏就比啲傻閪繼續托高個市

-5%再講

中環咁多TG，瀉到佢

0再叫我

一日內跌剩唔夠十點

托唔起？

雞碎咁多都叫不止

原來平日示威先係真正春袋

聽日又升返啦
香港多港豬

7300 gogogo

一千點先同我講

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

二萬五都未跌破...

搞成咁都跌咁少

上番-530

落番沙士咁先同我講

支那一定泵水你定

鄉土好多AA狗

八百點濕濕碎喇

唔夠 太少

跌過幾千點先再講啦

800點咋喎，蒸發30%再講

同我跌

單日一千點跌幅都冇就咪打飛機啦

drop to zero

同我繼續

連跌幾日，每日一千

趺得咁少

一半再講

唔緊要
聽日繼續
睇佢有幾多個一千點跌

班大哥落晒去屌狗
樓上無人做嘢

正解

連大學都搜埋 香港未來主人翁唔見一堆,
繼續跌

屌，跌咁少

最好暴挫到一萬點 警察殺人 點解我地唔可以殺警？

全港幾萬個大學生一齊出來起義睇下警察殺得幾多個！

最好搞到無左國際金融中心，大家一齊死，警察無糧出

唔夠多啊 得750點 再多d la

暴挫到一萬點先同我講野

跌到五千當佢䇔

聽日繼續跌

8xx 算乜！

佢自身難保啦，仲理香港個市？

攬炒啦屌

渣㗎

好少啫

得咁小

佢谷住一定要托
唔托嘅話佢遲早都要收皮

經濟數據咁閪
個股市都跌唔多
你就會個市幾撚假啦
玩港股 含撚硬

外資走緊

好少姐
都未見底

暴力托市真係玩撚哂

支那都無錢，睇佢托得幾耐

總有一日佢托到托唔到

so true

你當佢真係有無限錢咩
如果日日都咁跌法
佢邊有錢托市
仲邊有錢打貿易戰

一日800
好快就得返1000

屌 跌得果些少

一日8000先講

屌你咩標題 得800點叫流血不止 8000點再開post

801 點 有幾流血不止啊 ?

十大股都係大陸股就知邊個托緊

小朋友未見過日日都成千點上落

趺極都仲係2萬7高位 趺到2萬先講啦

一早應該用FIRST TRADE 之類買美股
防守就唔好玩港股啦 假到閪咁

聽日可能跌得仲多，一陣林鄭出黎9up

香港只能買收息公用
增長股？除左一隻斷左腳嘅企鵝仲有咩？

美國大把呢d增長股票
傻嘅先係香港賭錢

每日跌1000

佢噏完可能又千升

壽終正寢

有睇開巿都知係本身升突左 大家唔洗咁快慶祝著

洗晒d維穩費托市
無錢俾福建幫 689

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

跌返落24000再講

投資者都係土共

趺完咪而會升返 早2個月夠足到25啦

最有效 攬炒多謝手足

九成九又鳩噏咩止暴制亂 暴徒嘜嘜嘜，又火上加油

啊耶拋錢救市未

唔使驚，國家隊好快會救市。

神回

未見過呀，小朋友我去左擋子彈丫ma

跌1萬先叫醒我

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

挑，成個po得你一個咩

咁就咪撚小朋友前小朋友後啦，班大人做緊乜撚野呀?

恆指全部大6 股咁滯, 跌到負先叫醒我啦